點解Gamora回到過去可以復活，Black Widow唔得？

？

因為粒石係由natasha條命換返嚟 粒石喺到=natasha唔喺到

我估

佢唔係復活喎佢只係個個時間線未死 之後跟住佢阿爸去左未來

咁點解唔可以去翻個個時間線帶返widow返黎

嘗試下思考
本身時間線粒石係邊個條命換?

參考rick and morty
樓豬係岩的
無限條時間線 有無限個black widow
只要去是但一條線執件返黎就得
ironman 都可以執返件返黎

人地係原本時間線生活得好地地做咩要過黎？

冇講過唔可以呀
冇做咋嘛
就算真係去搵對方都唔一定想跟佢去依家個時空

可以 但個個就唔係now既nat

講緊得唔得啊，返唔返係另一回事啦

但班友喊哂口話widow真係死左wo

會令果個時空出現錯亂，與此同時果個時空avengers會好傷心，所以咪一尻樣

如果返去二戰前 咁會唔會無人看管靈魂石

其實係bug

But speeches are for campaigning. Now is the time for action.
等緊新一季等得好辛苦

換石個陣一早死左啦，Gamora 係iw死左，Black Widow 係ed死。
Hulk 啪手指個下係救iw個時變左灰既人，所以兩條女都冇復活。
Gamora 唔係復活，佢只係過去既Gamora黎到現實線，現實果個一早死左。

捉過去既bw去死咪得囉

你帶走左果個時空既black widow ,咁果個時空既人點算，邊個去拎舊石，佢地又唔會傷心既？

咁而家時間線個gamora都係死咗呀 係以前嗰個生死未卜姐

知唔知點解佢兩個要死?

因為兩個都著皮褸呀

標題劇透喎屌你老母

自己唔睇，死埋一邊

上左成兩個星期，仲劇乜撚嘢透啊，on99